幫位義士整好既iphone 7plus 影唔到相（義士免費整iphone)

我p牌推唔到舊post，唔知我係邊個既巴絲可以睇番：
專門整iPhone壞主板之你問我答（義士免費整iPhone)

呢位手足之前已經拎過去鋪頭整過，但整唔好

例牌check 下機，黑畫面影唔到相

一打開部機，試水紙紅左
鏡頭都有水漬，證明頂部入過水

Check 下相機座既阻值正唔正常
從阻值既數據可以搵到邊一路既電路唔通

Check到第12腳既阻值一千九百幾
正常只有三百幾阻值，證明問題就係呢路電路

睇番電路圖，呢一路係1.8v供電
阻值大左幾倍令到供電唔正常所以影唔到相

而前面通兩粒電容，一粒電感
電容唔會令阻值加大，所以換電感

以上係顯微鏡既世界
拆電感果陣見到得番一邊焊點...
另一邊焊點已經入水腐蝕左，要人手加錫上去

以上係顯微鏡既世界
裝番個好既電感

再check 相機座第12腳阻值
今次阻值正常番喇

開機測試，影到相喇

整機既巴絲可以tg或ig聯絡我，一律免費
Ig: iPhonemotherboardhk
Tg:

天下無易成之業，亦無不可成之業。
各守乃業，則業無不成。

光復香港，時代革命

好撚勁

推

好人一生平安

多謝你為香港人付出
好人一定會一世平安

真。維修

大家都係為香港付出

各守乃業，則業無不成。

巴打好勁

巴打我想問壞咗touch id 係咪冇得整.

如果冇得整我想捐部機當是啤零件對你有冇用?

Touch id 要睇主板壞定係home制壞
如果home 制壞無得整，因為加密左imei

多謝巴打仗義

巴打，想請問iphone6 爆mon，著唔到機。
入面有啲夢境相，如果拎出去出面整要擺低會唔會危險？無密碼果啲佢睇唔睇到入面啲相架？

如果你本身有set密碼就唔怕，一定睇唔到入面既相

如果本身無密碼就難講...

明白，有set密碼！
唔該晒！

Support

好撚勁😨😨😨

支持巴打，好人一生平安

如果爆左mon 整唔整得
要比錢都ok

巴打好波

支持巴打

一生平安！

犀利，巴打。

有睇你上個post
好感動
繼續幫你推

有冇IPHONE 7個後置鏡頭玻璃
想幫襯你買一個,我自己換就可以

可以tg或ig聯絡我

唔該哂🙏
我p牌推唔到，勞煩大家幫手推推🙏
希望更多有需要既手足睇到

呢d配件無係手

唔該晒

CLS 咁L勁

好人一生平安！！

好人好事
幫推

好偉大

電路圖咩software黎

好人好事

比錢買架

搵咗巴打整推比多啲人睇到

巴打 我有部6s plus個後鏡頭唔識對焦同後鏡頭間中會震 有無得搞搞佢

cls 巴打 respect

多謝你🙏
希望大家都幫手推一推🙏令多d有需要既手足睇到🙏

之前有冇整過？

幫推 樓主好人一世平安

多謝香港人

巴打勁犀利。
光復香港。時代革命

勁，感謝你地

8plus爆mon有冇得整？
比錢都唔緊要

iphone 都係0402 定已經要用0201

爆玻璃定液晶？

咩0402？

邊個你地？
得我一個人整炸喎

pad size

咁光復香港成個過程好多巴絲有付出既

唔明你講乜

你點學整電話
利申 10年前 grad 科大ee degree +master

支持

你點學的

推一推

你指個電話殻？

巴打好勁
當年我想讀大學都無錢

我係拜師學整電話既

拜師學藝
果段時間真係人生痛苦經歷黎

香港大學畢業果班好少搞hw

計數計數再計數
工作來講0貢獻

推好人一生平安

巴打依家做邊行？

巴打我部7仔而家不停 restart 但卡係apple logo 有咩方法搞 求救 同女朋友去旅行啲相唔記得擺落i cloud

有冇iTunes 更新過？

有呀但話有錯誤唔得

報錯14係硬盤壞/硬盤不工作

幾時開始壞？

琴日

有冇入過水或跌過？

跌就簡唔中一排甩手 但入水就無

識整田機嘅男人真係好型

跌完就壞？

無 我意思簡唔中跌都無事 但今次無啦啦HANG左機 我諗住重開部機就變成卡住係LOGO到

OT 有冇萬用錶推介

無出面整過 但跌得多

Lm

唔係0603嚟？

好人一世平安

唔係呀
係粒電阻，電容或者電感個物理大小

Hang機之前經歷過乜野？

巴打你都係做呢行？

咁多數係鏡頭問題，我可以幫你整

iPhone 有好多種架，唔係同一大小

我知
你見最細粒係咩size同多唔多？

你係邊度學整機?

係邊度拜師 我都想學

多，好多
細到粒塵咁，你無辦法度到佢有幾細..
好誇張，有興趣你可以過黎睇下

似乎係0201咁喎

唔係咁易架
好多師傅都唔肯教人，多隻香爐多隻鬼

我當初都係用誠意同港幣先打動到我師傅

可能細過0201

得我一個睇唔明個標題

想請問一下，部電話間唔時會白蘋果，類似重開咁，睇返log入面有個叫panic-full / panic-base，仲有個reset count，會係硬件問題定軟件問題？iOS 13.1.2，XS Max，Thanks！

好勁

仲有得細過0201？！

cap咗張圖你睇睇

好人一世平安 幫推

邊到唔明

重開多數係硬盤問題
都有機會係軟件問題
你可以洗機試下先

細到你唔信
筆墨難以形容

唔係咁樣check 既

試過洗機咩都無裝，放喺度唔用，間中見佢自己白蘋果一下，似係重開咗

樓主我想問下如果搖部電話 聽到入面有鏍絲喺度郁嘅聲
想問下唔會有咩內傷
部11pro 買咗一個星期 跌過1次就咁

我睇標題以為係整完之後影唔到相囉
唔係應該寫....「整好影唔到相嘅iPhone 7plus」咩

入面有零件甩左

多數硬盤問題

I see
我下次會調番轉

想問多數會係咩零件易跌甩？
好驚影響 影相/其他重要嘢
唔該晒

拎去apple 搞

無話邊part 易甩
要打開睇先知

垃圾天才吧淨係識換mon換電
其他問題佢叫你補錢換新機

推 多謝樓主 香港人依家只能靠自己互相幫助

明白，我應該拎去APPLE整？

未過保養可以拎去整

咁我拎去check check，知唔知呢類問題收幾錢左右？未過保，THANKS!!

未過保理應唔收錢

請受小弟一拜

收到

又唔洗咁誇張

無呀 就係就咁無啦啦但好似前日話容量得番一成

ip11有保養喎 無保緊係搵你啦

硬盤壞左

天才吧無奇不有，希望佢唔屈你錢啦
聽過太多太多手足比天才吧屈錢既個案

巴打我有部iPhone 8 入左水 無用已經
不如送比你玩下 睇下搞唔搞得掂
搞掂左你睇下賣左出去or 捐左佢我都ok
反正我都係放係到

入水機之前整過好多
多數整到
可以tg或ig聯絡我

有無方法搞返巴打大神

換硬盤
但係會無哂d資料

想好似樓豬咁無條件幫義士
但發現我乜技能都無

唔緊要既，你可以捐錢

RESPECT!

巴打好犀利

雖然唔係幾睇得明
但係支持

0201 我都焊唔掂 只可以刮完錫膏再用風槍係底吹

識焊版但好耐無落手落腳做

整電話好搵過做產品開發部

非也
我依家人工都係得16k
保安都高人工過我

請問google pixel 會唔會整？

Sorry 我專做iPhone

唔係 我用開隻雞野壞咗 想睇下邊隻好用 要黎修理iqos槍

痴線佬啊 香港人 多謝你

Iqos d元件係咪好細粒

我都多謝各位手足

好人一生平安！

萬用錶真係唔好慳 搵食一定係扶碌

唔算好細 唔用放大鏡都勉強做到 有冇推介啫

所有工具都唔好慳

我收左工，聽日影比你睇
Iqos 有冇電路圖睇？

巴打 我部6plus都有依個問題 都係跌跌下 開相機個時個鏡頭就會自己震又focus唔到可唔可以幫我整下？
我唔介意要俾錢同埋等得耐唔耐

樓主好人一生平安

睇完都唔知你講緊乜
但多謝巴打

多謝你呀
你好勁

前鏡頭定後鏡頭？

邊到唔明我可以解釋下

後鏡頭 最初壞個時都只係間中會有佢自己震同focus唔到既問題 但係上個月起佢就一直都係咁
另外仲想問下巴打 部機彎左整唔整得番平

ipad 識唔識整？

多數係鏡頭問題

彎成點？
無傷到cpu同基帶既話理論上有得救

識，不過無材料

應該冇傷到 我諗彎左大約1-2cm到 以前拎去apple維修中心個時個職員話再彎多少少就會影響到張sim卡

依家有咩功能用唔到？

Fluke真係好貴 成千蚊一隻

我都係自己換吓震子或發熱片 冇去到換電阻電容ic咁高階 手工未到家

完全唔知你做緊咩

咁又唔洗用咁貴

當初你點學整iqos ？
我未整過iqos

邊到唔明？

最大問題係相機 我唔知藍芽有冇影響

同一部機？

troubleshoot勁

係啊

如果係大概整幾錢到

藍芽都用唔到？

藍芽用到但係用藍芽耳機既時候接收好差 行幾步就會疾下疾下 唔知係咪電話問題
同埋我耳機個插孔都壞壞地 成日detect唔到插左耳機

平時都係電腦白痴 你解釋都唔會明
但知道你幫巴絲整好電話 所以十分感謝

想問下有無得整6s+喇叭 好細聲
同埋因為我裸跑有無咩方法可以美化下機背

我會俾返錢，因為呢2樣野都唔係發夢最必需，留返啲quota俾其他巴絲

有冇入過水或者跌過？
機背可以貼貼紙

成日跌但懷疑係入左塵

有咩貼紙推介

之前見過個客貼木紋貼

咁多數喇叭問題，唔係主板問題